冇一開始/以前咁鍾意 所以要分手

呢個分手理由算唔算最on9

咪即係唔鐘意，講出黎冇咁難聽姐

聽過好幾對情侶分手用咁既理由
咩關係唔會變
愛情變感情就一定架啦